{
    "households": {
        "name": "Anzahl an Wohnsitzen",
        "question": "Wie viele Wohnsitze hast du?",
        "answers": ["Einen", "Zwei", "mehr als drei"]
    },
    "household_size": {
        "name": "Haushaltsgröße",
        "question": "Wie viele Menschen leben in deinem Haushalt?",
        "answers": ["Einer", "Zwei", "Drei", "Vier", "Fünf", "mehr als Sechs"]
    },
    "age": {
        "name": "Alter",
        "question": "Wie alt bist du?",
        "answers": ["0-30", "30-40", "40-50", "50-60", "60-70", "70+"]
    },
    "living_situation": {
        "name": "Beziehungsstatus",
        "question": "Was ist dein Beziehungsstatus?",
        "answers": ["verheiratet", "Mit einer Lebenspartner*in zusammenlebend", "Anderer Beziehungsstatus", "Single"]
    },
    "children": {
        "name": "Anzahl an Kindern",
        "question": "Wie viele Kinder hast du?",
        "answers": ["Keine", "Eins", "Zwei", "Drei", "Vier", "Fünf", "mehr als Sechs"]
    },
    "education": {
        "name": "Bildungsgrad",
        "question": "Was ist dein höchster Bildungsabschluss?",
        "answers": ["Hauptschule", "HauptschuleRealschule", "Abitur", "Uniabschluss"]
    },
    "job": {
        "name": "Job",
        "question": "Wie ist deine berufliche Situation?",
        "answers": ["hochrangige Arbeitskraft", "Selbstständig", "Handwerker*in", "Mittleres Management", "Facharbeiter*in", "ungelernte Arbeitskraft"]
    },
    "liquidity": {
        "name": "Versicherungsbudget",
        "question": "Würdest du eher etwas mehr zahlen, um besser abgesichert zu sein?",
        "answers": ["Ja, definitiv", "eher Ja", "kommt drauf an", "eher Nein", "Nein, definitiv nicht"]
    },
    "house_rented": {
        "name": "Mietstatus",
        "question": "Wohnst du zur Miete?",
        "answers": ["Ja", "Nein"]
    },
    "num_cars": {
        "name": "Anzahl an Autos",
        "question": "Wie viele Autos besitzt du?",
        "answers": ["Ich besitze kein Auto", "Eins", "Zwei oder mehr"]
    },
    "health_insurance": {
        "name": "Krankenversicherungen",
        "question": "Hast du eine private oder öffentliche Krankenversicherung?",
        "answers": ["öffentlich", "privat"]
    },
    "income": {
        "name": "Einkommen",
        "question": "Wie viel verdienst du?",
        "answers": ["Weniger als 30.000 Euro/Jahr", "30-45.000 Euro/Jahr", "45-75.000 Euro/Jahr", "75-122.000 Euro/Jahr", "mehr als 122.000 Euro/Jahr"]
    }
}
